#  This file is a PO Template file.
# 
#  "msgid"s here are often extracted from source code.
#  Add new messages manually only if they're dynamic
#  messages that can't be statically extracted.
# 
#  Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
#  date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
#  effect: edit them in PO (.po) files instead.
# 
# Translators:
# Poesty Li, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Poesty Li, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/bonfire/teams/138385/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add custom emoji"
msgstr "添加自定义表情符号"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Archive this emoji (remove from the emoji picker, but keep the image in "
"storage so it doesn't break in places where it is already in use)."
msgstr ""

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Archived"
msgstr ""

#: lib/definitions/banner_uploader.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Banner max height"
msgstr "横幅最大高度"

#: lib/definitions/banner_uploader.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Banner max width"
msgstr "横幅最大宽度"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose a shortcode to enter when inserting this emoji"
msgstr "插入此表情符号时选择一个短代码"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Delete it permanently (remove from picker and delete the image from "
"storage)."
msgstr ""

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete permanently"
msgstr ""

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter a label or description of the emoji"
msgstr "输入表情符号的标签或描述"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Existing custom emoji"
msgstr "现有自定义表情符号"

#: lib/file_denied.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Files with an unrecognised format or size are not allowed"
msgstr "不允许格式或大小无法识别的文件"

#: lib/file_denied.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Files with the format of %{type} are not allowed"
msgstr "不允许格式为 %{type} 的文件"

#: lib/definitions/icon_uploader.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Icon/avatar max size"
msgstr "图标/头像最大尺寸"

#: lib/web/components/media_feed_live.ex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: lib/web/controllers/upload_redirect.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: lib/media_edit.ex:157
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "PDF preview max size"
msgstr "PDF 预览最大尺寸"

#: lib/web/components/upload_banner_live.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "PNG, JPG, GIF up to %{size} MB"
msgstr "PNG、JPG、GIF，最大 %{size} MB"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove Emoji"
msgstr ""

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select or drop a file (eg. SVG or PNG) to upload"
msgstr "选择或拖放文件（例如 SVG 或 PNG）进行上传"

#: lib/definitions/banner_uploader.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set a maximum height for automatically resizing banner images"
msgstr "为自动调整大小的横幅图片设置最大高度"

#: lib/definitions/banner_uploader.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set a maximum width for automatically resizing banner images"
msgstr "为自动调整大小的横幅图片设置最大宽度"

#: lib/definitions/icon_uploader.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Set a maximum width/height for automatically resizing avatar or icon images"
msgstr "为自动调整大小的头像或图标图片设置最大宽度/高度"

#: lib/media_edit.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set a maximum width/height for preview images generated for PDFs"
msgstr "为生成的 PDF 预览图片设置最大宽度/高度"

#: lib/file_denied.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This file exceeds the maximum upload size of %{size}"
msgstr "此文件超过最大上传大小 %{size}"

#: lib/web/components/upload_icon_live.sface:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: lib/web/components/upload_banner_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload a background image"
msgstr "上传背景图片"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload an emoji image"
msgstr "上传表情图片"

#: lib/web/components/upload_icon_live.sface:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload or drop"
msgstr "上传或拖放"

#: lib/definitions/video_uploader.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Video thumbnail generation max height"
msgstr "视频缩略图生成最大高度"

#: lib/definitions/video_uploader.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Video thumbnail generation max width"
msgstr "视频缩略图生成最大宽度"

#: lib/definitions/video_uploader.ex:35 lib/definitions/video_uploader.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Video thumbnail generation scrubbing"
msgstr "视频缩略图生成拖动"

#: lib/web/components/upload_emoji_live.sface:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can either:"
msgstr ""

#: lib/web/components/upload_icon_live.sface:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: lib/web/components/upload_banner_live.sface:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "or drag and drop"
msgstr "或拖放"
